因為復仇者聯盟，搞到我俾人打到入廠...

屌，就話說頭先同女朋友去深水埗嗰頭食嘢，途中經過一間賣碟舖，就播緊復仇者聯盟唔知第幾集，我條女唔係好識入面啲角色，淨係認得變形俠醫但係又up唔出個名，一尾喺度講：「史力加呀！史力加出場啦！」咁我咪笑佢on9，我話：「乜撚嘢史力加呀？邊撚個史力加呀？」

呢個時候就有三個黑鬼經過，特登停喺度啤住我，仲要行埋黎都唔知搞乜撚...

黑鬼
我

: Hey
: Hey dude? What can I help you bro?

我以為佢想問路啦，我屌點知佢無啦啦轉用廣東話同我講:

: 你啱啱係咪話我地係死nigga?

: 吓...唔係呀...我話「史力加」呀...

之後班黑鬼圍埋喺度唔知講乜撚，我同條女英文差淨係聽到個gym字，今次仆街啦，佢哋係咪想話搵個最大隻有做gym嘅嚟打柒我？聽到個gym字，我第一時間諗起自己都讀過黑人民權運動馬丁路德金，於是我就想大叫句金句出嚟表示友好：但由於嗰陣太過緊張，我完全表達唔到...將I have a dream ! fight for black people ! freedom! 講咗做:

: I have gym! fight ! fight black people ! three ! three !

就係咁嗰三個nigga以為我係想撩佢地隻揪，最後俾人打到我爆曬肛，依加去緊醫院。屌你老母復仇者聯盟真係害死我，出新一集都唔撚會睇...

劇情欠缺張力

On9

重作啦柒頭

on9當有趣

你講 哇卡打科eva 就無事啦..

是咁的呢？

好尷尬

( Show Blocked User - 咩喵 )

李小龍.JPG

打緊篇野個陣有無打冷陣

個尾咁爛重作啦

你係我男朋友我都飛你啦
九唔搭八

好好地讀書回報社會啦

不撚知所謂